"use strict";(self.webpackChunkspecroll_v5=self.webpackChunkspecroll_v5||[]).push([[191],{6191:function(i,a,e){e.r(a),e.d(a,{default:function(){return s}});e(2791);var r={container:"AboutUs_container__sMyYu",divider:"AboutUs_divider__4hDy-"},n=e(184),s=function(){return(0,n.jsxs)("div",{className:r.wrapper,children:[(0,n.jsx)("div",{className:r.divider}),(0,n.jsxs)("div",{className:r.container,children:[(0,n.jsx)("h1",{children:"O nas"}),(0,n.jsx)("h2",{children:"Nasza firma"}),(0,n.jsx)("p",{children:"SPECROLL, za\u0142o\u017cona w 1991 roku, to do\u015bwiadczona firma specjalizuj\u0105ca si\u0119 w os\u0142onach okiennych i bramach gara\u017cowych. Przez ponad 30 lat dostarczali\u015bmy wysokiej jako\u015bci produkty i us\u0142ugi dla klient\xf3w indywidualnych i firm. Nasz\u0105 misj\u0105 jest tworzenie komfortowych, bezpiecznych i estetycznych przestrzeni."}),(0,n.jsx)("h2",{children:"Oferta"}),(0,n.jsx)("p",{children:"Nasza oferta:"}),(0,n.jsxs)("ul",{children:[(0,n.jsx)("li",{children:"Rolety zewn\u0119trzne"}),(0,n.jsx)("li",{children:"Roletki materia\u0142owe"}),(0,n.jsx)("li",{children:"\u017baluzje"}),(0,n.jsx)("li",{children:"Plisy"}),(0,n.jsx)("li",{children:"Bramy gara\u017cowe"}),(0,n.jsx)("li",{children:"Markizy"}),(0,n.jsx)("li",{children:"Moskitiery"})]}),(0,n.jsx)("h2",{children:"Realizacja zam\xf3wienia"}),(0,n.jsx)("p",{children:"Dbamy o ka\u017cdy etap realizacji zam\xf3wienia - od doradztwa, przez bezp\u0142atny pomiar i wycen\u0119, a\u017c do monta\u017cu i serwisowania."}),(0,n.jsx)("h2",{children:"Dlaczego SPECROLL"}),(0,n.jsx)("p",{children:"Dzi\u0119ki do\u015bwiadczeniu, dostosowujemy rozwi\u0105zania do indywidualnych potrzeb klient\xf3w. Wybieraj\u0105c SPECROLL, wybieraj\u0105 Pa\u0144stwo jako\u015b\u0107, niezawodno\u015b\u0107 i satysfakcj\u0119. Zapraszamy do kontaktu!"})]})]})}}}]);
//# sourceMappingURL=191.128868e0.chunk.js.map